{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017624?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 칼봉산카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しも不可能です。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室および周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、必要な措置を取らなければなりません。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 バーベキューのご利用には追加料金があり、個別バーベキュー場もあります。 売店で購入できる商品もあり、駐車も可能です。 隣接するところには渓谷があり、楽しめる活動もあります。 焚き火やミニゴルフゾーン体験などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すべきですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超えると、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、必要な措置を取らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に誤りがある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用には追加料金があり、個別バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "売店で購入できるものはありますか？",
            "answer": "売店で購入できる商品もあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "隣接するところには渓谷があり、楽しめる活動もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "焚き火やミニゴルフゾーン体験などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 720
    }
}